[推到完場] 西維爾 對 巴塞隆拿

19唔洗返工返學咩時間 4:30am

呢個世界唔係圍住你轉既....

入返正題,
巴塞 唔出美斯, 盤口變平手,
真係睇好 西維爾 ??

係萬一打和 莊都唔洗豬埋嗰本格 轉盤止洩 雖然係second team但始終係巴塞 後備都仲有so9 古仔 alba喱d主力

利伸 9up 是但啦
唔係輸太多都冇所謂

直屌西維主勝 巴番主場先發力啦

我係好奇....
無美斯啫,
有so9 有新秀..
巴塞黎架喎... 好似評到無攻擊力咁 lol

老實講喱個陣都真係幾冇攻擊力 3個正選前鋒都冇 第4入球多已經係古仔得4球仲要喱排沈緊 第5入球多係主席3球

多謝分享....
睇黎一致唔睇好巴塞...

盃賽真係好仆街,
頭先 聖伊天 都輸 3-6....

前排盃賽前我都贏緊7 8k之後喱排倒豬10k

變咗賭仔po

me瞓了

一直無講賠率

純討論下兩隊狀態又唔得啊?

挽留

唔喇好能攰
如果唔係巴po推到850左緊
我真係唔想開
輸就由鳩佢輸

好正

lm
不過唔睇

飲左red bull
好精神

廢閘

收爺喇

呢個世界唔係圍住你嚟轉ok?

杯麵打左閘

屌你老母死去左閘喇阻住杯麵踢右

19時間

咁快俾19號正選🤔

自動醒左 明明唔想睇

驗貨

反而古無正選先奇怪

同你一樣

me 都醒咗
不過繼續瞓

但都太快啦，古冇正選又係怪
仲以為會後備之後換佢出黎頂so9

杯面表演牙朗絕技

踢落完全唔差 Arthur真係幾好j

arthur由第一場開始已經冇令人失望過

買左迪莊🤤🤤

出拉子 維度同埋Arthur成個感覺好穩陣

馬干

拉子

Lm

睇返新聞先知Murillo兩場對利雲特都攞黃牌 停賽

等我今朝伸好奇點解名單無佢

睇完個lineup
簡直唔敢相信自己,唔反華了

打左個突

施左閘
保定波都未練過就正選

有咩台睇到

Acestream

Shit
喺街，iphone睇唔到

reddit

文字直播

膊頭

死疤狗又黑哨
手球都無野

王子今場唔比番d表現華dee睇 應該有排都見唔番佢

reddit收左皮 用手機既上大陸網360啦

冇收皮 佢收埋左條link only

咩陣嚟

個finishing

ben爺

章魚電視有得播 app黎

賓耶達如果咁樣入到嘅
都真係對手都要服

malcom

dllm

識走位有進步架啦

一啲腰力都無

boetang

咁都唔入

如果係咁寧願佢第一下射

再見啦malcom 華dee睇到唒了

費托

施

華dee:唔係丹傷撚左佢無正選喇

司利神

羅白係咪弱智

會員係

施利臣

出個鳩陣就磨左半場

睇見杯麵都辛苦 係咁較番隻右腳比波

就係得猛禽個下

悶到

我覺得王子踢得ok

Hold到下波算係咁

佢黎左都好似未有48個鐘

alena踢返中場會唔會好d

老西走甩球12m 頭先維度中膊頭就嘈嘈閉

嚇死

好彩

1:0

豬了

俾人撳住黎攻

條pk自己pk都有

依隊閪維爾打蝗又唔見佢咁撚搏

比人強奸

仆街碧基撐鳩人
蘇9 入黎 後上前鋒咪岩咯 保定做定點柱躉set比佢

出古蘇了

so9一入嚟就柒

猛禽

無料到啦 位換位 唔敢變陣

施美度係咁甩位，華維迪搵個右閘打左邊係咪 on9 架

2:0。。。

收皮了

條後防廢到

邊個戇鳩仔諗埋呢啲鳩屎陣

又係古中間斷？

次回合可以慳返啲力了

古天奴

癈到

碧基仲唔買 佢訓落去都清到啦

艾巴又要上場了

係唔係唔識轉陣？

其實佢右腳可以清出界
係咪個波太快驚烏龍

蘇9

Game Over

我見到佢個樣似發夢 戇鳩鳩咁

直接即食用保定 諗住玩野試陣
一輸一球 驚到瀨屎 變翻原陣， 跟住柒到唔敢睇了
係試就試到盡打大個頭 打多個前先啦

好明顯係估西 冇人後上 等個波出界

華維迪都痴撚線
呢啲廢閪都教到疤

lenglet應該都以為出界

累撚死啲球員 保定即食又唔關佢事
後備入黎個班 又要搏盡 都未適應到全部 柒爆

請尊重華dee

中遊巴 今年連國王盃都無了

食雞胸喇

真係太戇鳩

換走馬琴冇人拉邊

今時今日呢隊巴塞冇美斯玩唔到波子機 冇人入去戇鳩鳩

啲換人閪到

睇到嬲

古真係唔掂

根本佢輸一球就縮 屌你老尾 無諗住變化架個陣
一睇就知呢條撚樣無料啦

成隊都唔掂 特別係華dee

落後 先嗌人踢 你估咁易追 ？ 未企穩都無時間

其實都幾on9，今場陣容擺明係博和，點解要放棄首回合 ，咩戰略嚟 。上一輪又係咁

作客入球都冇 有美斯布斯都唔掂

唔明點解收埋美斯 明明上場都冇俾佢踢足全場
唔係以為靠副選可以贏到老西呀？
一開波個陣都唔知乜鳩陣

古狗夾咗成季都仲係格格不入

丹冇傷都叫做有個突破點

佢宜家傳射都冇哂

鳩陣 + 後防發夢
就算棄國王盃都唔係打到咁垃圾吖，呢隊係巴塞嚟喎

痴撚線擺古出黎你就換Alena出去啦 vidal 蘇9 KP 喺前邊沖啦 佢咁撚樣換法 成撚日搞到疤果班人圍撚住人哋企撚左係度 痴撚線邊撚個排呢汁男陣出嚟

今年似係想放棄國王盃
希望次回合唔好又default陣

做唔到大事，永遠配角黎

次回合一撚定擺返美斯 丹 出嚟

條友用條撚諗嘢但好明顯條賓周太撚細

古一招——>古無招

丹應該未傷完

佢想辭職呀 踢埋下場咪走得咯

聽日續撚埋約比你睇

差唔多好返嘅話應該行下半場換出嚟 佢唔撚識換其他人出嚟

後防不嬲都咁廢
無美斯直程波都唔會入到

屌你老母 嗰條仆街大雄仲係撚咁挽留佢 都痴撚線